邱騰華就「旅遊氣泡」事宜下午會見傳媒

商務及經濟發展局局長邱騰華下午2時半在政府總部地下演講廳就「旅遊氣泡」事宜會見傳媒。

唔知會唔會少咗D國家

應該泰國星加坡個d咪ok

日本應該有份，寶島下世都唔洗諗

個名真係好撚傻閪

日本頂撚住

LM支那

日本日本日本日本日本日本日本日本日本日本日本

阿富汗
伊朗
塔利班
剛果

河粉國同冬蔭國應該有機

基本法一早腐乳

深圳，東莞，珠海，惠州

廣東，福建，海南，廣西

北美叫，NHL、NBA、MLS bubbles，不過邱騰華明唔明人地 bubbles 點運作

輸出革命!

吊你, 如果未決定就唔好出黎吹住先啦

氣泡.... 笑撚左 人地英文意思叫護罩呀ON9

已同大灣區建立

懶人留名等懶人包

氣泡定泡沫先？

澳洲因為國安法
對香港有紅色警示

仲有而家都淨係開比紐西蘭

遲啲開俾全世界都唔會有香港份

應該係澳門

氣泡已爆。

加大灣區

一帶一露都唔係

除左大陸有咩地方會開俾你
好多地方仲係講緊少則一百幾十 多既過萬
近近地日韓都過百
台灣又唔會為左你一個香港而開關
應該得東南亞先有機會

社區爆發緊邊個會開

大灣區

全部都係非洲國家

杯葛五眼國家

東南亞而家爆到七彩

泰國唔係一路都冇乜事咩

氣泡，即係會爆？

其他國家都係用travel bubble呢個term
香港照譯咁解姐

大灣區大灣區同大灣區

秦國睇面數守得同台灣一樣好

冇日本d港豬會都唔會暴動架啦, 開放d第三世界國家算鳩數啦

東京日日幾十單wo

睇沖哥d片好似市面都多人返好多
同埋個個都有戴罩
有泰國既話一定去

日本應該未有份

日本政府仍然認為香港好危險

如果日本有份
我幫手足用口採集DNA

全部都係一帶一路

一戴一露

應該得大陸

港獨華幾時請記者食腐乳

日日都過百

[member]泰國9成有，啱啱收到風嚟緊國泰會有機飛曼谷CX 653一個星期四班

上個月邱騰華講過話同11個國家/地區有初步接觸,包括日本泰國
歐洲方面就搵咗德國做對口單位聯絡
即管睇人哋show唔show佢

Coronavirus: Hong Kong, Singapore set to reveal preliminary travel bubble deal, possibly without quarantine requirement

新加坡

哇
真既話就多謝華哥

個氣泡就係中國

數字唔駛理,張圖上個月嘅
但有幾個國家仲係爆得好勁
人哋應該唔會介意有遊客過去消費
即管睇下11中幾啦

九成九一定要出賣dna先有得去

紅警係叫自己人唔好去香港
會唔會咁風趣話接收港人但唔會俾香港人去

越南妹

叫雞氣泡

屌唔要自由行啊

DLLM
垃圾到呢
多謝華哥? 你嘔唔嘔呀

本身就咁睇香港係無問題，但人哋驚一批俾你，你大開中門俾支那人經香港出去咪仆街

一帶一路果d國家

新加坡仲未停到社區感染，當醫療專家叫你唔好開關，你就死去開關

唔通多謝你咩

真心唔知乜撚叫旅遊氣泡
係咪同泡沫經濟同一樣性質?

乜鳩兩三個月前睇已經有

3位數呀
6成搵唔到源頭呀

日日都有飛，但喺無得買

singapore

一篤就爆
on99
度度疫症都回升番先黎搞
等睇第4波過千人感染又封番

呢個肯定深圳東莞冇晒香港人上去消費已經頂唔順，有閪都搵唔到人屌呀慘過食屎

咁嚴重仲開關
等睇第四波爆發 垃圾政府

下 你幾時有香港政府關心香港人死活既錯覺

猴子國

其實日本仲危險過香港

肯定有大陸份

因為信唔過大陸

除咗台灣，根本其他東南亞國家都唔應該去

搞奧運遅早都要
快D開算啦

日本1億人中8萬 等於700萬人口5600人
講真同我哋差唔多

班狗確診就重視，市民確診只係粒數字

越南好嚴格喎 日本要搞奧運真係最有可能

上網google下travel bubble

可能開放去支那係聯合國班豬朋狗友國家，乜鳩緬甸、柬蒲寨

特區護照去到既話應該由一千萬本升到有一億本

去委內瑞拉果d地方用？

狗也不屌

個名好 fit 喎
話明係氣泡，要爆就一齊爆

番黎又要14日

「旅遊氣泡」各國商討進展一覽
國家
香港政府商討進度
泰國
有興趣展開下一步討論
日本
有興趣展開下一步討論
歐盟
透過德國進行商討
澳洲
澳紐兩國先要討論互相之間的旅遊氣泡
紐西蘭
澳紐兩國先要討論互相之間的旅遊氣泡
越南
已發信
馬來西亞
已發信
新加坡
已發信

希望有其他

古巴
北韓

泰日

垃圾9

Scmp出左係同新加坡
照殺

咪攪，佢地有部GPS機掛起心口

MATCH

剩係得新加坡睬佢
留名睇新加坡話你可以黎呀不過都要隔離14日

自己無知都唔好太高調

其實要去隔離14日既

我去英國、土耳其唔好
至少唔洗雙重14日咁癲

得MONKEY冇支那，班商家佬含撚到雪雪聲又俾支那撚

乜宜家比香港人去咩

呢個表幾耐之前?

一語中的肯定嬲撚到陣

震

應該係伊朗、阿富汗,
仲有巴基斯坦, 同津巴布韋與及盧旺達

唔使問條𨶙樣最後都係乘機推健康碼

一邊叫封關
有旅行去流哂口水
仲唔係垃圾?

咪就係話當佢開關點會零零舍舍唔俾香港人去

得新加坡
日本呢排好似同蝗國唔妥
點會陪港共玩

藍屍嘅理想國家

咁恐怖
咁樣12月日語檢定應該又唔洗搞

去完係咪都要隔離？啊局長

北韓吹大左
除來冇俾過香港直接入啦

泰國冇乜野
佢地旅遊局好想開通番遊客
衛生局就唔肯
冇晒遊客之後雖然生意差咗好多，但反而冇大陸日本咁誇張，佢哋本地人都會自己消費。

泰國好似話唔想開住
何況個仆街政府依家要鎮壓示威
邊有心機傾呢啲

無人想知

香港傳返泰國就有
China secret

淨批bno

清係咪誤會咗d乜？封關係唔俾支那人入嚟，旅行係自己出去，有乜關係？

得猴國可以唔使衝出黎領功

1星期

好似得新加坡？

兩邊都要驗
坐指定航班
唔使隔離
旅遊目的無限制

仲有無？

@慘過返印度

你話OK咪OK囉
但有得去旅行點解要多謝佢呀

得新加坡

台灣呢？不是一個中國嗎？

腐乳華: 香港獨立地同新加坡建立旅遊氣泡

我想去日本 韓國呀

方便大陸富豪走資？

又放人黎播毒

歐洲爆到9彩唔好又放人入黎

開日韓台泰已經夠曬玩兩年
歐洲唔好開

港共fatfat 仲唔比我知道邊個收起本bno

鞭屍

灰

要有健康鹿先可以入得黎

東京今日先爆緊28X單武肺
真係唔太敢去

佢去傾架ma
我鍾意多謝佢咪多謝佢囉

台灣咁撚安全係都唔傾

柒頭

台灣：行開d啦屌

人地都唔想香港人黎

一帶一路國家

睇澳門就知
旅遊氣泡根本無用
有用就唔會跌8成7

寶島人點攪